是頹午 咖哩牛腩菜心雞肉飯

因為今晚同條女食堅石燒 午餐放棄了椒鹽豬扒
選了菜心

算係咁啦

白菜仔先岩

好似唔係菜心...

白菜仔嚟架喎

菜心同白菜仔都5色fun

有女真好

有菜又有肉 正

有gif仲好

有gf才好